夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

叫錯餐俾人笑

乜春